「不自由，毋寧死」

「不自由，毋寧死」
你一個係人類 與生俱來嘅核心價值。 有啲動物甚至乎會因為畀人捉咗失去自由而自殘自殺。
但好多政黨都唔敢講呢一句說話， 可能你驚有更多嘅人自殺。
但事實上香港嘅學生就係表現緊呢一樣嘢，
林鄭如果明白，冇理由仲會咁做。

唔明班後生仔點解呢個月都仲要出黎
點解班學生寧願畀人告暴動既風險，都要衝入去立法會去表達佢想表達嘅嘢。
要612俾人開槍都唔走，次次出黎俾人打爆頭都要出， 無論幾多催淚彈， 幾多橡膠子彈， 甚至乎面對黑暗嘅黑警， 佢哋都絕不退縮。

佢哋睇住自由快將消失 ，但抗爭係佢嘅救命草， 若果連抗爭都唔畀班後生仔做， 班後生仔感到絕望嘅時候， 就只有做一件事

香港人就係要企出嚟， 爭取我哋嘅自由。
請林鄭月娥立即答應市民5大訴求，
你一日未答應五大訴求示威者都唔會心息。

班後生仔可能讀得書少， 但都知道一個道理
「不自由，毋寧死」 林鄭月娥你明白未

妥協最後 失敗者只會係你

鳩硬sir都明 林奠仲未明

鳩硬 sir 今日駛唔駛當值

我今日病左，會喺屋企涼冷氣。
利申我唔係警察

後生仔加油，香港人加油。

立即回應市民訴求

渣架

Give me liberty or give me death